自從我轉左中移動 我人生有左翻天覆既改變

從前既我日日返工成隻死狗咁

女同事見到我就覺得我好口臭

每日去到三點鐘就眼訓到仆街

諗住去廁所補補眠都會俾manager估到

又屌我

我覺得自我形象好低 好廢 好冇工作能力

我諗唔到我有咩方法可以改變現狀

但係自從用左中國移動之後

我開始養成左返工搭地鐵果一個鐘地鐵全程訓足既習慣

返到office果刻個人已經入晒狀態

仲識得同人say good morning

講句野都聲如洪鐘 對眼厲人果下直情好似house of cards個 kevin spacey咁

D女同事成日借d兒問下係味體力好好 有冇跑開馬拉松

中國移動

我屌你老母咩一入地鐵就load空氣 淨係識9吹加緊乜乜77改善緊

改你老豆咩?? 改左去邊呀??

仆你個街我而家日日成個傻仔咁等個page load, 等到等唔到就訓教

成日驚後而d師奶會笑9我

屌!!!

難度你就覺得連登仔唔會笑鳩你?

同情

傻仔

87 分，不能再高了

仲有年半約

哈哈

中移動我屌你老母!!!!!

日日都上唔到網失蹤
連最基本既電話都收唔到
都唔知俾錢係度玩手指做乜
要飛行模式關返先收到 隔一陣又唔得

又要搭地鐵

重姒為開adblock 先會見到 -1001

人火你老味中移動

以前係地鐵上舊登,load個page load成幾分鐘,load到成條綠色線都搭完都係睇得幾版,一完約即刻射個三分波轉台 依加唔好講睇連登,係地鐵睇YouTube都快如閃電

利申:smartone

冇錯！一齊沽爆中移動！

「訊號零格，都唔係一次！」中移動下午發生故障，用戶的電話沒有訊號及網絡。這是中移動兩個半月內第二次故障，網民嬲爆在fb專頁「洗版」表達不滿！

下午近2時，多名中移動用戶，發現手機完全沒有訊號，與今年1月故障時，出現的狀況一樣，有人「傾傾吓電話無訊號！」致電客戶查詢熱線又接不通，感到非常激氣，紛紛在中移動的fb專頁表達不滿。

至下午3時04分，中移動在其fb專頁解釋，是由於電力配套故障，導致客戶嘅數據及話音服務可能受到影響，並盡力搶修，對受影響客戶深表抱歉。

今年1月4日中午時份，中移動亦因出現電力配套故障問題，引致部分客戶的話音及流動數據服務受到影響，搶修逾3小時始陸續恢復正常。